啱啱先睇雷神3

頂，好睇過1,2集咁多

完全冇悶場，節奏爽快，好多位都呼應得好好，尤其喺競技場嗰幕

證明咗果粒的先係成個mcu最強

雷神怕電